[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4642)

自膠

入波未

我

勁到0－0 1c

快

西漢姆

狼隊個場係踢緊?

買左條3X1大波
3場一粒都冇

屌你卡數識起腳入波未

狼隊得1c

0-0. jpg

狼隊

英超全細

下半場 1 角 on9

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

狼同修屌你老母

狼隊入啦好嗎

一隊利華都多過你英超

狼狗嗰場全部人喺中圈打邊爐？

想問下點解小開左咁多即場？

狼咁做緊乜7到底

入波未屌

2.5b 2x1差咸美頓

屌你老母 10隊 射門次數加埋都咁撚小

次次都明知英超西唔想賭 但次次都買撚左

狼隊究極控角

估到係閪波
但估唔到閪成咁

jc開d盤全下盤咁制 勁到

狗改不了

搞咩呀狼隊

英超今日玩角唔入波

半11全12?

有無人買左屈

阿狗半11全12

0:0 1c 賭仔惡夢

喂英超呢啲低級聯賽憑咩有位打歐聯

奧巴美揚我屌你老母

叫都無得叫

應該和波

我個3格

屌你老母卡數賤種

如果有即場角仲大鑊

阿狗又可以打丁了 又不敗

頂實

我都三格左
O撚曬咀
00都玩控角

諾域治 追和100%

白禮頓ng 快

第一格幾多

狼狗1c

買半一盤真係要驗腦了 都對面入都叫有得屌下 00

英超集體停c

下場OK？

阿狗你主場一粒都無？

11.5@2.05

我就買咗主 應該會反cup

11點西到呢

10隊兩個入波

阿狗終於入

offside

阿仙奴！！！！！！

Offside

屌啦 又輸緊半

手痕
準備買少少13.5細

我屌

阿狗OFFSIDE!!!!!!

阿狗

真？ 2.5s gel

var

逼撚死人 再見又0:0

女旁證你收皮啦，係咪要我屌呀

屌你老母阿妓

0:0 1c 笑撚到癲仲要有即場

無越喎屌你老母

嘩
VAR冇越

Var no off

仲以為真係咁燈

咪撚再斬 屌

英超細波日？ 打完幾場fifa 震都未震過

女人唔識越位又吹

炸硬啦

平排喎

難得起到腳中埋龍仲要炸

2.5s 點部處

屌爆佢啦 拿蛇

黑撚到 load緊阿狗fg就睇住佢入

越你老母

var公平公正！ 頂撚住

入啦屌你老母

女人咪撚做旁證啦屌你

狼入未？

屌你老母女人 邊撚到越位呀on9

冇越啦

過晒數 入球成立

炸佢啦 突左條腳毛出黎

咁都OFFSIDE就死左佢啦

閪布朗 閪維爾 比球黎ok?

OKAY

英超好難講炸唔炸 開咗波先計數

goal

痴撚線var

想買13.5s
唔好封住ok?

VAR NO OFFSIDE
Real Goal

VAR GOALLLLLLLLLL!

Me goal

差狼隊

狼肯入波未啊屌

Gchi

阿妓入多球得唔得呀

卡數

Own goal

卡數goal

終於入啦拿卡幾耐冇入波

狼狗食左屎

屌你卡數終於入

狼生性d

狼世界級角

幫大家買白ng

狼隊大船最後召集

幾日

狼狗仲係1C
笑死

英超cls var 畫撚到

13.5b?

紐狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

0130 巴 多仔大波 有無支持

12.5s gellllll

屌你老母狼狗

gun

白禮頓頂住阿

Hi

夠薑比多粒 阿狗

修仔

覺唔覺0:0應該兩隊都冇分先岩

0:0 1C

有幸見證歷史，輸錢到抵

d下遊隊 贏完冠軍隊 下場打返同lv 9成都輸

屈仔追和啦

下體 屈仔入未

屈福特 你返去訓啦 屌你老母

仲要無即場補

狼唔入 快手輸撚埋佢啦 垃圾

負分啦屌

馬體會西維爾刷多2c呀

扣分先岩
1:1 2:2以上既和波都叫盡過力
0:0真係和得黎最消極最低賤

西布 屈仔 入一球啦

比多粒

狼肯入未？

屌馬體會 有老虎狗既

賣分啦 水晶

真

有無跟今日花仔閪水

卡數入左應該無c了

上場爆完seed出盡奶力 今場收皮好正常

齊上

13c

0:0真係好冇體育精神

應該要腰斬 兩邊違反體育精神 無盡力

On9 papa

0:0兩隊都踢得閪 應該一齊冇分就岩

花式送角

狼狗角細真係穩過狗

PAPA 送角

13 ！

做一個負責任男人 報c報埋球隊

阿狗-2

狼隊入波只需5分鐘

有啦 黑爺 驚東

你老母西 12.5 差d 休克

屌阿狗咪撚玩啦 又唔撚識守死球

rb買完訓左陣 起身見到中埋
今日啲波咩事

傻西柏比送角 仲扮天真嬌

屌你老母 阿狗孖個角俾我老4 全黑 無2角 即刻屌到你地中肺炎

水晶連贏 點講都唔通

得番5分鐘

狼狗開左波未

咪撚瞓地啦傻鳩

有冇咁巧合
呢幾年 好多隊唔同聯賽都係咁

啱啱開咗幾分鐘有1c

換vitolo入去攻仆街

狼狗我屌你老母

你個名

角球旗都唔玩

乜撚野 沙亞

啱啊

5場英超得4球 細波黨爽到

狼肯開單未

狼2222

2c

一陣熱狗對家？

有

踢你老母歐洲賽啦成班垃圾提子狗

屌狼rabona

應該羊好多了 0130 又要繼續羊了

狼隊臨完場有角啦

個咩壞斯弱智？

狼絕殺都派

lm

Lm

一齊派

白頓你贏埋佢啦

狼屌足全場

5X1 細波

快撚啲入

醉咸入。。未？

我狼1-0 ok?

屌你老母閪 場場平半都開下盤

想gel頭了 5x1 3倍定0倍呢

般尼點買

批准

屌你老鼠 絕殺未

5場英超 全部一球

列斯聯嗰場快入

阿補5

又話 降班隊惡過狗 屌你老母屈仔

角細點頂啊屌

想直屌主勝

6分鐘奇蹟兩角叫爆區

屈追和派500

Me

快快快

仆街狼隊入未呀

hchi

好

Same 定盤好

仆街狼 打個波上天

攻啦求求你

OK

下體比多兩角
三格緊

jump

狼冇了 放棄

冇啦 英超黎嫁

狼係咪下場先入？？？？？

屌你老母
試下比多球啦 場場半格 仲要未完場 和撚埋就67

狼狗冇心踢

我了

阿狗+5 隨時自爆

0:0 2c
友誼足球

珍

咁撚多00既

屌 水晶宮守唔住

阿狗-2c

？

呃出場費

仆你個街狼隊

水晶下半場 一係訓地一係吵架 補5咁少

玩完

狼隊90min 00 2c 不如唔好踢波啦

西維斷腳啦 刷刷刷

馬會算幾有良心 英超西甲唔開即場 輸小d大波客

笑4 蝗賭啲人連offside都唔識學人賭波

我個fg

廠12.5s慘死

熱刺角大

阿狗個補時就係拎晒黎開free kick同界外球 笑左

西咸!!!!!!

般尼盤ok？

水晶宮成場淨係射中1次
就係果次入
我屌你老母閪咩屈狗

屌你老母閪布朗又0:0。。

和唔到丫西咸

5場英超 加埋得4球 精鳩彩！

哇屌13.5s咁都頂到

阿狗生性過狼

下體比多角

ALLIN熱算

見證歷史

半一上盤比狗賭

130 有冇穩水，冇就針死

阿狗三格咁都冇 賭碌撚

屌你老母 今日贏到大錢個d真係賭神 場場半格 點贏

暫時有冇一場波係閪過0:0 2c

水晶同阿狗 揀左阿狗
條褲濕晒先得半格

好撚柒憎德國

下體會12角大
差一角阿

反手燈巴
13.5s 唔洗驗腦喇
半11全13

好過冇啦

輸到笑

係咁輸半贏半走盤 好撚辛苦

130要點部處 有冇追數水

d半一 上盤西到
贏半格輸全格

Same

1.30買咩

好彩阿14.5S回血 唔係又輸撚死埋

-10k要追數了

輸死人咩今日

今日半大黨好好執喎
除左英超

多仔有夏蘭特

利物浦真係成隊都狗黎

輸半 贏半就最撚on9 又唔撚足水位

有100%

好撚恐怖利阿狗全部死都唔刷第三格

今日即場難賭到開親唔係細波就上半場角大 下半場得1-2角

有無追數注

唔撚係掛

般尼主勝ok?

5場波得4球 上下盤各半 逼死人

般尼角大x巴角細點睇

勇士

屌俾巴巴嚇撚死
果個咁都計角

0:0

真痴撚線

又舉 屌

角大穿巴大波

呢個陣都有平手 唔係諗住主派錢掛

巴打熱狗fans

DADDY隊撚哂D中堅出黎

今晚英超玩波玩角輸撚死

屌 佢咁撚淡定 點知計角

米on9我ajax fans

到時大波..3球3.5起跳

咁都唔駛死

有無人買巴

我都唔係好燈，都五中一
是日最後兩燈：：多仔半客
熱半和

收到風門興聯賽主場不敗今場斷

德甲全角細賭飛機咩

勸你唔好

有無巴打解讀下熱狗+1係咩事
派錢
引落注

屌你老母 咁撚辛苦過到5串1 得2.6倍 買場半大都嚟止

jumped

差下體三格

On9 馬會得一個盤咪賠率低 你諗多左

連輸幾場 你敢唔敢買

2角 0:0 屌你老母到底有冇踢波

德甲玩角輸身家

0130am 我個名

daddy叫高層揀歐聯/聯賽
有結果未

傷左兩個主力前鋒 點買得落手

熱咁廢但係都想買

我想買般尼主勝
熱狗笑話嚟

屌你老母沖個涼冷靜下先 on9 足球比狗賭

淨底個場唔會仲角細啦

請注意

皇蘇下盤100%

130三場角大串埋
好驚斷巴塞

巴半大？

試找錯處

下面狼狗？

慕遜加柏點輸

熱狗半隊副選
講多次

0130 點買

是旦出都贏啦

巴 x 多 盤點睇

疤 串 多

巴角細穩過狗？

多仔點睇
個陣好勁

巴1.5bx多3.5b

比我燈死半埸無波入

勁中 我了

細波

熱狗大半隊副選
成堆中堅
睇嚟摩狗想放棄聯賽了

溫馨提示

買巴串多 要不要驗腦

花花有冇水

佢最強陣已在

我又要

熱無LO CELSO唔知點踢

多3.5大 x 巴半場1.5大 x 荷甲3.5大?

多無辛袓

dier打人仲有得踢 仲有王法既

直屌多-1 輸左我跳樓

有冇人要皇蘇

多x疤 大波 但啲運今日好似用晒

德國人無個好人，全部仆街死

熱狗角細
多仔角大

多x疤 大波 閪閪地開始 睇路
今日中完啲事件 開始中1閪1

熱狗 個費蘭迪斯同摩拉都唔出 打碌撚呀

King of mma

我斷04

巴狗買大 傻撚左

德國死賤種

11點呢段閪到

Rb萊比錫同圖拉食屎啦

LUCAS廢撚到場場笑9佢...

巴塞半大？

Rb 咁撚低水仲要2哥都開唔出 斷腳喇

皇蘇好似好撚勁........

我覺得ali仲撚廢 呢個月睇左2場熱狗 廢撚到半場比人換走

爭氣波了

次次月頭都輸到仆街你老味臭閪

想熱x疤x多

巴塞主場好少閪

敢追就反底

多狗下星期唔係有歐聯

仆街冇賭成年幾 一賭就輸

學利狗咁嬴1粒

熱狗賠率仲冷過般尼

咪利狗d fd贏波輸盤

你睇下佢出個咩閪陣先

當年比利時4中堅陣重出江湖

般尼都開平手咁筍驚有伏

5中堅

巴 多 大波
般角大
Az 半大信佢

似皇蘇入先 跟住反cup2:1完場

352 喎 你個網bug撚左？

德甲盤 多蒙特 0/-0.5

般尼盤

邊度5 後衛？

波post靜到

好彩無串到狼隊角

Gun

多仔平半諗起對 利華個場

見到個陣都唔開胃呢啲會唔會亂戰開大波

熱個超級西陣
99%大巴

閪鬥閪搏半大
不過唔係呢場

穩

如果華湯根打左翼衛仲衰啦 比人硬爆都爆死

聖母心水
1. 托盧卡 +0.5/+1✅✅
2. 阿美利加會 0 🍺
3. 提格雷斯 0/-0.5 ❌
4. 西部聯 +0.5/+1 ✅✅
5. FC悉尼 0 ✅✅
6. 馬卡略 +0.5/+1 ✅✅
7. 阿些斯奧 0/+0.5 ✅✅
8. 利華古遜 -0.5/-1 ✅✅
9. 賀芬咸 0 🍺
10. 多蒙特 0/-0.5

多真係好撚閪
一係就開大 輸盤
一係輸盤開大
好撚難諗

多毛特100%

一出糧就輸撚晒

When

熱角大 x 皇蘇 x 多

角大囉

感動嘅係 摩狗終於泊返大巴

咁都守唔和真係67啦

我今日勁黑 想跟你買 但怕連累你

防反始祖摩狗又黎

照買 唔怕

多毛大船？

有乜分別

好撚暈

開始落緊飛

般尼都大船?

跟水算
多毛上盤

海牙半大 100%

熱刺3格角追數？

要左皇蘇好震

如果多盤 平半 抵搏

賭的就是心跳

熱角大

未踢就震

聽日仲要跑馬 死未

如果熱x巴x多 是否不智

巴塞3.5 串 多仔3.5

感覺般熱呢場閪既程度會係咁多場英超之最

飛到波到

要熱狗了

大撚到飛起

過埋今日先算 唔想諗 賭狗之路注定辛苦

都係要巴狗

狼隊2角0入球讓半一
我諗冇咩人閪得過

呢個係兩半大ja wor

點解仲要輸番三蚊？因為rb果場輸半？

熱狗第三格 @4.1 追數

55

係

下 5場得4球 有今生無來世 好難西過今日
上年都好似有一日係咁

200/2x1.97

炸3球 0:0 10c

熱狗細波追數
100% 大巴

會斷熱

想PO 事後飛分享下趁人少少

假波wo ching

戒賭啦

1角被番cup 嘔血未

屌你老母

巴狗-2

一定有班賭仔唔信邪死追大波大角
準備又撚一場

贏左個過程 執到啦

爛鐵大巴一射就穿都要

半和啦屌

派我咪俾你分享

好難得

仆街 你都贏錢

買左，就會開高水半主客

見到魯營都震

屌
月頭丫嘛

5個中堅都擺得出 摩佬cls

擺明搏一分就算

多仔冇即角 要買趁早

熱狗不敗啦 隨時有驚喜

連登航空母艦多仔 識買了

熱個黑鬼送角機 希望爆角

根據經驗好大機1分都冇

德甲d角好撚難賭

9.5b?

巴打買大？

風紀在 想點

多仔角大
AZ半大

多仔買盤唔好主客和，有咩事和波都仲有半注

近4作客魯營
得1場輸盤都震
我買左巴塞就真係震緊

全連登一齊羊

10蚊姐

巴塞：
多仔：
熱刺：

REAL SO大戰醒神

大大大

德國好撚多賤種

巴半大

多仔個場鬼鬼地

般尼上

人棄我取算 輸到麻木左

跟

多仔真係買唔過 下周又歐聯 又作客 山祖又無正選

好撚樣衰屌你老母臭閪

B SICK

同撚哂路 但我今日勁黑 對唔住了

一樣 我雀卡數下體
差下體一角三格

屌 乜撚野無波

我主力睇疤
大家睇邊場

摩佬

最撚賤種真係德國波

識波

我熱 究極大巴陣

對左

唔緊要 呢條飛輸9成 純粹鬥氣 3場名牌隊 開到2場都偷笑

有無link睇波 等即場好悶

但呢排你旺

打機算 3場on9波

直播車

聽到你咁講 我更加唔開心了

下 我都係咁買喎

巴塞已輸

認真問 白蘭特好勁？

賭到火都嚟埋

章魚 抓飯 直播車 是但一條

唔勁

個樣就勁

幕信好似多狗私家雞黎

門興1分鐘2射門

靚仔

同埋西瓜?

希望多波入

唔好失控 我都試過

讓平半 莊家等大家開開心心贏番晚？

龍珠?

本身想要般尼 但追熱刺反底算

勁

等睇夏蘭特又入十幾廿十球

根本就同利華個場一樣

上年我都係咁同自己講
買左門興 咩結果唔講了

門興今場輸ok?

般尼 皇蘇 多仔 上呀

皇蘇禁屌

多仔角呢

我買完條飛 綠色格之後 就覺得輸左了

多仔手足快啲補主勝

1-0

多仔被禁屌

送角

多1:0

多

多口中

多10

0-1 啦

0-1

bvb

皇蘇按屌

多goal

多特蒙特！

熱1c

我多蒙特Goalllllllllllllll

多仔要頂實 利華都cup到

多仔正氣到 屌你老母利物浦

大波易到

熱刺 巴塞 多仔 被禁屌 快

被禁屌多幾次ok?

一世球迷

多 8分鐘入波
rb 90分鐘都冇入波
RB lan啦 lan番落去踢歐霸啦屌你老母

跟到足一足

你是重燃希望了嗎

秒goal定律，你懂的

原來多仔真係派錢 屌你老母

0230繼續

刷吧門興

般尼 1cccc

。。 lead緊3:0都唔安全 多仔4:4事年苦主

蘭特

hazard 勁到

作客史特加定04

巴狗先係伏屌

巴塞比皇蘇屌打真係風水輪流轉

主場打04 好似

熱狗失波未啊

皇蘇

多蒙特點會贏到咪撚玩

唔係掛 咁太辛苦了 我打個飛機就訓教算 麻煩你叫埋我個份 一齊收錢就最好了 因為我輸到一夜鬚根

熱刺10.5b anyone? 買多注單頭睇波算

real so burnley

bunley!!

有無巴塞LINK

搬泥goal

熱狗..針

熱刺好波

邊場呀 ？？ 打個熱 得唔得呀？ Ching

熱刺種廢屌 場場輸都有

搬泥！

冇角你老母 刷啦

熱刺真係狗嚟

差real so

熱狗 好彩無買

德甲角真係好on9 屌

AZ 1-0

太耐無睇波 熱刺唔係咩big6咩

AZ 1:0
入多球半大

搬泥

半大 快

傷晒d人

真係唔撚再信熱 摩奴回撚哂糖

一早話左5後衛1分都唔會有

多仔啲角去撚左邊

多仔角大無啦

點解呢球又唔吹手球呢 雖然我係買般尼

想問收幾多

熱狗快D nba

點半大波半大派錢

熱打咁多後喂都輸

熱狗反勝抵玩

入撚到 99-0 please

今日賭到好撚頭痛

熱狗廢撚到 架大巴冇撚用嫁喇

鳩柏落後緊就刷啦

輸到麻木就ok 依家比人入波 同入波都無咩感覺

。。

熱半大-1

對面6射 勁到

巴快手輸波

。。。。

巴1:0

巴1-0

10蚊姐[/quote]想問收幾多[/quote][/quote]
本幾多

炸左

9.5b上車 屌角算

3場即場半大咁好路？

摩佬廢撚到

多狗0C.....

我疤

炸

多角呢？去晒邊

炸完對家

炸乜9。。

炸你老母

直頭派錢

屌 炸咩

Az 火大 cashed

熱狗比人極限禁屌

AZ半大

明顯越晒

多仔平手盤

般尼入多粒好嗎？

諗唔明點解巴簽件護級前鋒

已經感知到會斷熱狗 以後見到熱狗 買哂佢對家啲格 再買埋半主場比人反勝

平半

AZ 2-0

收半大錢先

AZ

即場

皇so可唔可以教訓下美斯

810

多狗半0全10....

-9c tot jump

安曼半大 英撚角大

大jumped

多手23456佢

海牙個種廢勁易俾人入波
半大輕鬆到

Daddy 好慘

巴半主

sorry 冇睇直播。。

屌你老味頭先就咁多角已家一隻角都無

1點30快全入球大

熱狗角呢 屌

唔信熱狗輸

屌佢老母 癈撚到

20分鐘0角

巴入波未

可以點部贏好難買

熱狗個種廢係 一比對家入 你已經覺得佢係無能力反cup

德甲刷未呀屌

喂呢期興狼隊踢法

無角針

屌到傻 係般尼禁屌

cls dier 炸彈到

隊巴好柒廢冇so9

刷啦屌你老母

個個都想求求其快d完場返更衣室帶返個口罩

皇蘇勁到

屌輸波都刷下角呀 比下面

屌你老味又極限角細撚狗
賤種多狗

帶住踢囉

門興半場追和

巴塞個前鋒咁生面口 雷加轉過去定青訓?

熱刺苦主區

11111111

多仔終於1C

9連角!!!!!!!!!

多1111 finally

多1c

德甲終於有角

防讀唇

雷加
弱撚智買個咁嘅前峰

雷

巴狗入未

有名你叫

踢到格格不入咁

摩佬哩刻咩心情

般尼入多粒就收工了

等炒

多仔快啦9連角

有冇發覺入錯隊

1點半正係買左搬泥睇黎係明智選擇

般尼刷角未

25分鐘10射

好撚垃圾 熱角都無

巴菜9s點輸

3場1角

睇唔到熱有反cup機會

巴8.5s x 熱10.5s

01:30 25 般尼 1-0 熱刺
熱狗.....垃圾到震

Cashed 可以訓

般尼踢好似利記咁
我有冇眼花

多半大未

賭閪咩...場場一角

係好過 尊重返

買左多可以做d咩

有冇睇陣

疤狗比角

追般尼下球好過

摩佬塊面黑到

巴應該贏波輸盤

般尼攞命咩 咁快10射

巴塞廢撚到

CLS 門興廢撚到..

10射1c on99

摩佬回哂塘仲教波

熱刺隊波無埋Kane 會點

交戲，係獌果時學

隊波咁廢你睇到都黑面啦

屌啦星 死仆街 英超得佢同狼最閪 呢輪

Kane下年走

LAMELA獨撚到

30" 1C
訓得

靠拳王同son撐起隊波 得唔得呀

刷啦仆街

正路都走啦 留係隊垃圾 年年無冠

場場1角賭條撚

巴2

巴狗半大24

-9c

未來熱無未來

0-1 gelllll

會跌落英冠

屌，得一屍

熱咁肉酸 走得好走

小花D走位勁撚到

小豬冇踢火焰

都未來左好多年啦

果陣黃金一代都走左幾個

之後又有班老哂

有冇熱迷講下 今年咩事
上年歐聯亞軍 今年廢撚到

疤入未

加柏落後都唔刷角

多、熱 半細gelllll

0200 賓周加半大

冇角...

多角半1全2

巴 多 快入波

巴隊得拉傑迪同小花叫踢好D

tot 2c

你留意番聯賽問題19年1月開始已經係咁

果陣係歐聯特別上力

熱狗刷角OK？

熱 炸

唔入有撚用

熱炸

都冇入過

今晚d波好炸

慕遜入波未

熱刺氣數已盡

我覺得炒左肥普先最大問題

-8c

多仔學狼隊半1全2

無攻過

邊到有入過 點炸 射都冇射過波

32" 得1C
痴撚線德甲又極限角細

咁出現左咩問題 人員配置無乜中執
都係咁

德甲真係痴撚線

熱做咩唔撚買人

熱2c 射左

輸波都刷下呀屌 唔刷點入

馬會幾時開埋三格角細

巴塞主場？00？

屌，到底睇緊幾多場波

買左啦 荷甲新人王
另一件借賓菲加中場

無錢 買69

兩睇啦 其實歐聯已經係最後通牒

果陣隊波聯賽碌柒肥普又成日講埋d悔氣說話

都知有暗湧 係估唔到咁突然姐

已死

果陣歐聯Kane傷左，入到決賽都係靠LM，點知決賽唔出LM

Dllm 3場都無c
般尼快d 刷角啦

熱重祖

球員老化 有離心 又聽聞不和

果陣1月丹比利走左之後就開始碌柒

巴入一球俾我輸半ok?

Not ok

熱半場6角未

熱好似無炸 連個波入網都無
啲app報假

走得好突然 開季成績唔好 即兜

多仔gel

疤狗美斯好似回哂塘咁
完全無哂攻擊力

熱狗中場太廢

輸撚死人

屌 熱刷開今日靜到

好似勾二嫂？ 個更衣室本身氣氛唔好
根住就開始閪

又半1 diu

真係CLS
輸撚死人
CASHOUT 算...

22222222

屌你老母半2c

疤羸唔羸到都成問題

月經到

曬氣啦早D訓算啦
多仔領先一定冇可能10角到
仲要半場得2角

德甲刷角

都係果句啦 聯賽柒唔係開季既事

不過果排讓4 又比熱刺-6保到4

同埋拜仁7-2果場我覺得點都有影響

入波未啊 屌你老母

巴半主呀

唔明點解賣丹比利
痴線 中場b2b好洗好用

Gimme half 3 please

屌 最後2關係多角大 同疤盤
跳定落去都得

大波又撚

好似佢自己講話力不從心

角細點入好

德甲d角又係搞笑

半3先啦好嗎

條過關係多同美職角大

屌你呀美斯咁都唔入

丹比利好勁

垃圾般尼有2：0未

熱狗正垃圾

巴狗好撚廢 diu

多仔仲未失波

熱班前場行行企企 波都唔想攞咁

今場d波同角都入曬喇

多肯入多粒比我訓教未

多半場1:1派一個300

巴狗半場一粒先都好丫屌

支持呀屌

門興入未

LM

疤買定nogoal都得

抵撚死啦美欺黃牌
紅撚埋佢啦

巴塞入未

靠啦
班主唔課金 又想人踢燒鵝價錢
我係肥普都講呢D啦
有頭4 打下歐聯仲想點

多 巴 快入波啦

熱狗半場得2c 下半點刷8隻。。

半3啦

門興追和反cup 5 1 100 我話嘅
門興冇可能冇波入嘅！

我自己覺得如果冇拜仁果場點都唔會咁快既

刷角未呀dllm

多仔半大24?

搬泥半主

又要嗌半2全10。。

咁

I

巴無可能贏到盤了 應該1:0/1:1FT

美斯首發黃牌約倍

熱2.5b抵買

美職有無人買角細

中

熱狗0：2未

半2全10可以？

下一隊般了

一點半呢輪波悶到

多咁妹法遲早輸埋

230 大球了

咁樣氹下盤

唔好氹我啦

熱狗角球開5.5算喇 低線都唔撚落

半2

跟 巴同多燒飛到 on9 點入4球

多半2全10是夢嗎

美假半大定全大？

多仔後防搞唔掂

冇可能啦
主隊垃圾成個半場係度散步

3球呢咁

熱7.5S有無同路

美職角大派錢咁派

5 1 100

好彩聽話無買

美職 真特 布魯日

不了 留番比自己啦

美職 半大

allin

垃圾熱狗和都偷笑

有冇芝加哥火燄手足 個個都主盤

英超比狗買

Which

美職角細 有冇人？

230

新英倫角大

第二輪仲角細咩

有冇大船

美職客盤派錢咁派

半大

追多場美職角大 再輸真係搞唔掂

齊贏

美職同多仔都開角大 再派1

新英撚上場好似半7全7

多仔開到12.5大，頭兩個為我打氣各派$200

gchi

咪玩啦

愛派才會贏

美職咩都唔使睇，憑感覺

唉 手持 熱9.5b 新英輪盤 中一條都thx god

要般尼ng

熱10.5想死

45mins 即係大概4分鐘一個c先gel

3格

角大中

琴日先派完

上

感覺分別唔大 只求5連c

幾時到我

我中先有得派

等你

全職響起角大反cup的信號

每日都派每日都贏

美職

般泥3.5大球？

美職半大

換左摩拉 刷下c啦屌

12

熱

熱12m

波po咁靜同c一樣

tot12m

無射手 炒硬

屌

1001